[非突發] 燒山病發

9:48

癡Q左線

笑乜鳩

唔好笑咩 我笑撚到仆街